【緊急】［蘋果/立場記者請即入］今晚警察831記者會必問 - 極重要

借ac

--------------------------------------------------------------

今晚四圍都有狗扮前線

一陣狗一定開記者會强烈譴責
當然就算俾晒片佢地都一定死口唔認係自己放汽油彈

我建議記者問任何野之前都要加以下呢句：

「madam, 唔係事必要你講, 但如果你所講既並非事實, 你可能已經觸犯左公職人員行為失當罪, 你所講嘅亦會成為罪證。」

呢句野係真係有法律效力(曾蔭權之前入罪就係因為喺電台訪問講錯野), 加上pprb條友一聽到果下嘅反應, 自然會令大家知道真正嘅答案!!!!!
請幫推及廣傳!!!!

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

推

唔知會唔會有記者咁癲，但係照推左先

請轉至Twitter同Reddit

推比立場蘋果

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

維園卧底狗咬人過程

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Push

推呀，佢試下再講大話

仲理d濕鳩記者會比佢撚
個記者會有用就係因為多人在意佢

推!

Pushhhhhhhhh

試試佢

推俾任何一位記者睇到

點都要試架啦

屌又有bug
根本收唔到email

唔同面向既交鋒都要試架啦

721 831

推上去啊
721811831

same

無聽錯嘅話
Rthk32 8點半左右 維園聽到狗扮示威者講咗句「唔好阻住警察做野」
咁樣算唔算直接認咗？

照推

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

+1

push

乜都要做 做左就有用 唔做無用

推比蘋果立場

推到記者朋友知！！！港台

希望有！！！
記者朋友

推推推

推啊呢個

612 721 811 831

利君雅

推左先

記者都爆眼啊屌你

推比記者見到！

警記招應該舉呢句既大字報

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

有氣勢！

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

既然瞓唔着就推一推

Push jor sin

問咩都無撚用架啦

憤怒推

係呀屌

P牌𥘅得推但都留！！

Pish

推比記者講

問乜都死

推

唔好再比佢地鳩up啦

推,但收唔到email

希望記者睇到 聽日一致槍口對外

大多數殺人犯尚且有目的殺人，他們終究會下地獄
但有d人，毫無目的地打人，取人性命，還想下地獄？
他們連入地獄的資格也沒有

pish

推到記者見到為止

乜9都試

記者唔該

我都收唔到

推 所有記者手足必問

用盡力推

問下執法一字是否等於為所欲為

推！！

721831

係要錄低佢日後成為呈堂證供

我地需要記者你地去問 推到見到

好似唔係比佢地問問題

推到世界末日都要推

推 雖然我係p牌

唔會有 就算女神都未必敢癲

Push
有人搭巴士機鐵唔落車 每個站都噤鐘撳安全制 就無人入到去架喇
無機師入到去 就無飛機飛到㗎
不過揸車嘅千祈唔好因為心急入機場而唔記得入油 或者罔顧安全
記得安全車速 五秒距離方為大師傅
因為如果唔舒服 就要停車嫁啦
仲有睇清楚路 唔好去錯俾crew入嘅檢查閘啊
而行人就算機場島附近好多路無燈位 都唔可以橫過馬路㗎 道路安全 你我有責

其實有警犬mon 連登⋯⋯

831

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推呀，嬲到呢

推俾所有記者睇

有冇搞撚錯

支持記者問清真相

推踓

901 機場
902&3 n罷

推呀

我手上冇資料都係罪？
認真問

推
要求律師入去問
屌你老母聽日見

Mon又點, 拆得掂咩?
邊個講出口果個就要攬上身喎

仲去記者會做乜

蘋果果個女記者好有吉士
把聲好易認, 好多時直接都係佢
希望佢可以幫到手

試下

記者唔好再舉手，直接嗌Q呀

推
901機場見

其實佢次次開都大話連篇，無睇好耐，但tvb又係咁loop，餐廳果d又係咁播，好煩，佢始終都有market

記者朋友！

咁都有得唔認

721 811 831

推爆佢！

推啊

P牌推唔到照推

推到星期一

推咗先

呢個post好重要

推
做idea都好

1/9 機場見！

都幾肯定星期一佢地唔會俾立場/蘋果問問題

希望真係會問

推！！！

Save HK, to save the world from Chinazi!

你班警察成日講大話呀啦

Push丫

記者唔該！！！！！！

推阿阿阿阿

記者們 你哋係代表緊你自己 你間公司 你個專業 以及全香港市民去監察政府同警方

麻煩你哋好好行駛你嘅職權
亦唔好令香港人再受到二次傷害

推如果呢句有用的話。仲要清算果班係記者會對住傳媒講大話嘅黑警

Tui

推唔到都要推!!

記者一定唔會
成班日日前線比狗撚都無火

佢地問問題真係要諗清楚

咁記者們會照播片問到底架嘛, 不停問到佢答囉, 起碼迫佢唔敢口爽講大話先啦

多謝依位外國人幫手影

鬼撚問到咩 啲記者咁聽個mc話
然後又錄音機再唔係9講當答左

推！

推到有記者問

其實你上得黎連登Post

你覺得班狗會睇唔到？

直接搵立場或者蘋果記者仲好啦

推！

madam, 唔係事必要你講, 但如果你所講既並非事實, 你可能已經觸犯左公職人員行為失當罪, 你所講嘅亦會成為罪證。

嘩

推
仆街

推 早就要識咁問

推推推推

有預感聽日大批大陸記者進場

佢班仆街咪又係話冇資料係手 答唔到

推

9.1機場見

係所有記者呀！！！！！
睇到個post嘅記者求下你地問問題時可以尖銳啲
等佢地無攻自破

麻煩晒各位記者朋友

sir/madam, 唔係事必要你講, 但如果你所講既並非事實, 你可能已經觸犯左公職人員行為失當罪, 你所講嘅亦會成為罪證。

下次嗌香港人，下句係 退無可退
唔撚使再加油

server比共狗搞緊呀

幫推

呢個要推

已share 比記者fd

推呀721 831

記者要好勇武先得喎
Push啊

照推先

屌你老母狗狗
你對住條女出唔到火就真

推到紀者見到

推撚爆佢

[突發] 警察惡行 請retweet

推到佢地睇到!!

支持

up

Yes

唔係喎
呢個有用喎
汪汪嘅記者會唔講大話
記者會仲開得成咩？

推比tvb記者睇

721=831

pushh

P牌照推

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署

係都係問呢個......在場示威者捉到擲汽油彈狂徒
但後來證實係警務人員

留名

推俾記者睇

公職人員行為失當罪

不要說推
試着說9月1號機場見

咩撚野呀
我講緊除左利君雅 記招真係無記者識追問
問到班狗語塞呀
你覺得班記者有火咩 咪又係比幾件白衫狗慢慢講

雖然P牌推唔到但支持

先講咗 warning message 再問問題
是但有一句唔對路都即刻去廉署落案

明明係前線日日比狗撚 記招對住班放屁狗都可以咁客氣

大推

加油

致 各傳媒機構老闆：

有鑑近日警方及其有關人員無視新聞自由，阻撓貴機構員工履行職務，限制採訪範圍，甚至敵視記者，種種行為均對現場新聞從業員造成影響，連帶影響新聞報導，剝削公眾知情權。

此外，官方例行記者會無法有效處理多項事件的來龍去脈，影響記者編輯跟進報導，分析各類資訊，長此下去只淪為各方的傳聲筒，新聞報導理應具批判性，唯現行模式，無法有效獲取更多資料。因此，有數項建議給各位老闆：

一、就本次社運，請即合作建立專責互助新聞中心，打破常規，互相駁料，務求將最完整、真確的資訊向每位讀者發佈。前綫記者採訪已疲於奔命，請提供更大的支援予他們。

二、聘用合法規、富經驗的保安人員，於採訪現場協調、保護記者及攝影師等人的安全，避免遭到惡意/無差別攻擊。增聘現場法律支援人員，確保新聞從業員能在僅存的法治精神下、劍拔弩張的緊張情勢中緊守崗位，執行職務。

三、要求政府部門（新聞官）於記者會以外，加設立書面答問機制，就本次社運訂立傳媒特別協調小組，解答各類未能通過現有平台提出的問題，並指明回覆時間，以有效跟進事件發展。 本次社運牽涉層面甚廣，如無更有效的平台，難以追查、跟進、掌握事件真相。

四、近兩月發生多宗新聞從業員中彈受傷、受到暴力對待、被阻撓採訪等問題，請各位老闆盡快盡可能研討循法律途徑維護、保障、追究有關責任。

五、前綫新聞從業員並無如警方的防護裝備，新聞報導亦指出現場採訪的人員受到不同程度的健康問題影響，呼籲各位老闆正視員工職安健的情況，員工空有一腔熱血，為追求真相而努力，亦請你們念一點共事情誼，共同渡過難關。

六、儘快推行一至五！

———————-

向各位新聞從業員致意

推！！！！！！！！

唔該 求你地幫手救下香港 。

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？

推！！！！！！！

一定要俾記者見到

ぷsh

明白

推!!!!!!!!!!!

推到記者見到